痴撚線大陸閪扮香港人

你都on9，我住咁撚耐都未撚聽過有香港人叫廣東話做粵語
用中國人嚟綁架我哋？我識講，但我係唔撚講呀，吹尻脹呀
屌你老母入鄉隨俗識唔撚識呀你呢啲大陸閪，你識講又唔撚講，然後up一大堆藉口
我返到大陸，非廣東話地區我都會講普通話啦，屌你老母根本唔撚識尊重，仲想入侵我哋地方？
香港本來文化好多元既，乜人都有，又有客家人，有四川人，乜人都有，但佢哋都會肯去學廣東話
舊時嗰批新移民仲停留緊喺新移民努力融入社區呢個幻想入面，事實上佢哋而家靠緊人多去改變環境要求我哋就佢
我哋要企起身！我哋要建立自己既民族！就必須先將大陸既劣質文化、行為、思想清走
我要講廣東話，同朋友講，同屋企人講，同街外人講，喺香港見到既華人我都要講

對波幾大, 想屌, 去邊度搵佢, 1q 幾錢

唔鍾意啊 quit香港囉

先唔講普通話唔係我哋自願要學嘅

四川 甘肅 成都 嗰班垃圾成口鄉音

佢哋啲普通話算唔算標準？仲係唔係中國人？

真係有必要分開舊個批新移民同新個班蝗，人地舊個啲真係生活到同香港人一樣，識啲03 04年細細個就嚟香港嘅新移民，佢地連普通話都唔識講，淨係識英文同廣東話，依加個批就調轉。

以佢邏輯
以前英屬香港係咪所有人都要識英文

唔駛咁遠去到四川甘肅
近近地廣東都好多人唔識講啦
小粉紅世界觀狹隘都算
連自己地方都唔熟

英文係國際語言
香港兩文之一添
要成功比起只面向支那
是否該學習連中國人都要學習嘅英文好啲呢？
既然係咁點解佢唔係推崇英文而只推廣支那話呢？
睇波都係睇到咩上海申花
點解唔叫中國上海申花？

臭閪，貼錢都唔撚屌，搞臭我條J

想星巴佢